[外國人快入]揸外國護照既人入嚟！！！！

我自己拎住西方國家護照，但香港先係我屋企。
我夠膽講我發夢次數，一定多過好多香港人。
既然有多一重身份就有多重責任，果本passport 唔係比你拍拍屎忽走！
相信你都係咁諗，先會仲係連登睇post

諗諗呢個身份點樣可以做更多

例如: 要求某國開放領事館。大部份領事都係喺港島主戰線，如果可以開放絕對救到義士

要求佢地派人保護國民。香港已經唔再安全，國家係有義務用一切辦法保護外國既國民。

要求佢哋對香港進行製裁，例如旅遊警示、經濟製裁等

求集思廣益

有外國passport係咪比人捉都可以叫大使館幫手 其實佢地應該唔敢落charge

如果現場捉斷正就未必
會唔會帶passport出街好？

好似之前有巴打講過話你係要用個本護照入境領事館先會保你？

用國民身份send 去要求個國家去海牙開審

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証